2020 FG 人工統計

有offer既2020 FG
唔知大家既人工有幾多呢

2001 fg 12000

係連登問一定個個答50K一個月架啦

70k

9K 6 days No OT allowance

2016fg 銀行分行sales ～17k
好L辛苦做一年多d就遞咗信

轉行定back office

7000 搵唔到pt 仲返緊pt

0 搵工中

竟然主動招手 back office 做邊飯

50kx14 18al

今年 fg
2個18k
1個17k
1個 23k

2019fg
20k
With OT

9K底
今個月計埋佣有25K

食得屎啦 死雞都搵得多過我

intern都搵唔到

今年grad 10.5k

5日 10-7

0

If you ask me, i will tell you 50k

2017年中fg
2017
13.8k >15.8k
2018
16.4k>18.4k
2019
19.3k>21k
2020
23k>25k

同一間公司 不過其實計埋所有野 2018年平均有22k 2019年平均有30.5k
本來今年想走，但今年環境差，同埋依家公司唔算太大壓力，起碼日日等打卡走人

fg 20000
1yr 25000
2yr 32000
3yr 36000
4yr 42000

國安法前 13K
國安法後 4K

15k

冇人信

不同太認真

defer2年15 grad here

first job
12個月糧，fix 一個月bonus 唔會少過少亦唔會俾多，除此之外乜package 都冇

start 14.5k
3mths 16k
9mths 19k
1.5yrs 23k promotion
2.5yrs 28k
3.5yrs 35k promotion
4.5yrs 39k

second job
13個月糧，10% up bonus based on yearly income, medical, 大量員工優惠

start 43k

8.8k 底 企街sales
返1300-21:00
連佣33k

邊行

如果唔係audit都跳得幾快

2020 fg
27k

2019
21585 to 24070

20fg 14k

Same見呢個post d人都好高人工...

TO SO

50k,朝9晚5, 5day work

2019 grad 13k岩岩加到15k

2020 FG 13k

底13k
o到22k
個人就虛脫而死

加得咁快同咁多

我話唔做 佢先加

做左2年都未加就轉工啦 刻薄 廉價勞工啊？

一加加2k算係咁
我聽到都呆咗 過proba都唔加 review又唔加

做左一年三個月 13K 過左試用變左13.5K
公司講到明今年唔會加人工
想齊頭14K都叫好好睇睇呀